
                      Aunque no me puedo considerar una experta, siempre me he sentido fascinada por las películas de superhéroes, así que al enterarme de que saldría esta nueva versión de "Los Cuatro Fantásticos", no podía esperar a comprobar por mí misma si el trailer tan excitante hacía honor a tan inesperado filme. 

Inesperado. Precisamente eso fue para mí.

Más que nada porque sólo viendo el trailer has visto lo más reseñable y cargado de heroísmo de toda la película. Simplemente penosa. Si bien el inicio se nos presenta aparentemente atractivo, este irá decayendo a pasos agigantados, a través de diálogos sin profundidad y una progresión inexistente. Sales de la sala del cine con la impresión de no haber visto absolutamente nada, de ni siquiera haber despegado , como quien dice. Y luego sus protagonistas. Desde Sue, con su escena mística sobre patrones y  música, hasta Reed, sin carácter ni la fuerza que como líder debería inspirar, pasando por Johnny Storm, que ya en las otras entregas ha dejado claro ser un personaje cuya inmadurez hacía pasar más de un mal trago al equipo, pero que en esta publica su estupidez hasta en Instagram, hace carreras de coches que terminan en aquaplaning y hace gala de ser un personaje tan vacío como los demás. También tenemos por otro lado a Ben y Victor, cuya aparición queda un poco más ligada a la historia contada por el cómic pero cuyo personaje no se termina de explotar al máximo, y que sorpresivamente por sus enorme poder, es derrotado en apenas dos minutos. 

En definitiva, no la recomiendo. No profundiza en la psique de los personajes, en sus inquietudes o trasfondo más allá de detalles sin importancia y no nos muestra esa "unidad" como equipo que deberían tener. Parecen totalmente planos, y te da la impresión de que todo el tiempo hay una barrera entre tú y ellos que te impide ver más allá de cuatro chavales que se ven arrastrados por un proyecto sacado de una feria de ciencias.
        
            